手足走曬未呀？走唔倒就盡量遠離大馬路

揾公園訓一晚又好，公廁又好，一切小心！！